睡夢中被服務員搞了

好撚猖狂

愛滋基佬屎忽鬼零舍陷家剷

都算人渣中嘅好人 有戴套